only know you love her when you let her go...

And you let her go

聽到聲

Dream comes slow when you go so fast